(正視聽、防抹黑) 美國人提醒大家，looting同示威無關

Please do not let the looting in downtown Dallas distract you from the fact that there IS peaceful protesting being done in front of the police station. #NoJusticeNoPeace

對於為公義示威遊行嘅美國人，大家俾啲支持，唔好俾人覺得香港人會上抹黑撚嘅檔

‼️A PROTEST AND A RIOT ARE NOT SYNONYMOUS. STOP LABELING PEACEFUL PROTESTING AS RIOTS. THANKS. ‼️

Third degree is fucking bullshit. #NoJusticeNoPeace

其實佢地都係因為跪頸死人抗議
咁懲治左個警察未?

都告鳩個個黑警謀殺啦
香港班仆街邊佢個名係咩都唔知呀

而家擺明有人炒作件事黎換取政治利益

所有將美國示威者 link 落 香港手足既post 都唔好再回應，由得班PR分化狗自沉
利

堅決支持示威者，但唔支持looting

支那係背後搞緊分裂美國既行為

loot 嘅人唔係示威者

希望如此

只係3級謀殺，twitter好多人唔服

所有將美國示威者 link 落 香港手足既post 都唔好再回應，由得班PR分化狗自沉

正如美國點支持我地都好，永遠都一定係聲稱要和平非暴力抗爭
呢啲公關技巧基本嘢啦

班狗已經俾人告左，我估依家係種族歧視積怨爆發

唔係公關，偷野同抗爭係真係唔關事
好似香港都有人趁亂偷小米

問題係好似得連登仔先係呢件事上咁care人地有冇槍劫放火，明明大把事可以討論